應該搞個大型反CCTVB造假新聞遊行。

其實大家做幾多嘢大部分都會CCTVB被滅聲，無可否認上咗年紀嘅一群人係睇CCTVB為主。如果大家集中將CCTVB報假新聞嘅惡行推上頭條俾更多人知道有以下好處。一，可以令到一啲好奇嘅人去轉台去做比較。二，如果個遊行集中聲討CCTVB會令到佢地當日嘅無線新聞處於尷尬嘅局面播又死唔播又死。三，啲廣告商會睇到如果有大量市民對CCTVB反感對影響佢地繼續投放廣告嘅決策。

同埋個遊行一定要和平唔好俾TVB有位入示威者數。

支持香港人既大J哥哥, 終於出左光復上水既新video

其實大家做幾多嘢大部分都會被CCTVB滅聲，無可否認上咗年紀果班人大部分係睇CCTVB為主。如果大家集中將CCTVB報假新聞嘅惡行推上頭條俾更多人知道有以下好處。一，可以令到一啲好奇嘅人去轉台去做比較。二，如果個遊行集中聲討CCTVB會令到佢地當日嘅無線新聞處於尷尬局面，播又死唔播又死。三，啲廣告商會睇到如果有大量市民對CCTVB反感會影響佢地繼續投放廣告嘅決策。

同埋個遊行一定要和平唔好俾TVB有位入示威者數。

講左好耐

728將軍澳好像會去

將軍澳嗰次好應該改做明確反cctvb遊行

借一借位推

[文宣做野] Quora 有大量深藍資訊 !!!!

一定要

推
可以係文宣上連結台灣反紅媒遊行

要

TVB今次唔收皮
11月區議會選舉佢個24小時假新聞台
會24小時全港餐廳茶記幫禮義廉拉票

唔好起多條戰線啦
訴求愈黎愈多
唔夠集中

對
而家 大家 去 連牆 貼 tbb 不告訴你的事

應該將政府手上既牌逐一擊破

同意你講法
有CCTVB幫保皇黨拉票輸一半
唔剷除CCTVB直接講五大訴求只會事倍功半